嘩!!! Gphone 被DQ投票俾人大比數拋離, 手足們做野喇 !!!

嘩!!! 俾人大比數拋離, 手足們做野喇 !!!

快d投

推

呢d垃圾投票根本就係呃緊廣告費，唔明點解成日要人投，tvb搞投票唔通又去投？

有冇得用ad block

大陸大把五毛網軍

唔同左報玩泥漿摔角

push,輸人唔輸陣

投咗，

不過贏咗會真係變合理？

*唔合理